Richard Scotford叫人聲援Catalonia

咦，原來國際民意撚個小大台Richard Scotford叫人聲援Catalonia
原來佢身在哥斯達尼加

喔！Scotford係鬼！係中共嘅鬼！一早知啦

仆街要分裂成Solomon黨同scotford黨了

連登仔日日俾人撚狗

支共網軍連日來，
鋪天蓋地抹黑加泰集會，
結果又一次捉虫。
真理越辯越明，
集會大受關注。
仲有Bonus：拆咗Solomon Yue個奶美大台。

屌有乜好拗呀
我地冇大台 有獨立思考 實有唔同意見架啦
岩咪去 唔岩咪唔去囉

呢條鬼佬肯定收左共產黨錢做五毛分化鬼啦

tui

係小部分人咋，今晚見！

各有各做
岩既咪去
唔岩既咪唔好去
不指責 不分化 各自努力

Scotford大台出現了

呢條友左膠到之前引火自焚，俾藍絲作故仔。

Solomon唔係黨係宗教
Solomon係神

好撚煩
件事已經稍稍平靜，又要了返起衝突

支共網軍死心不息
今日仲想分化獨派與自治派
我要將計就計
炒大加泰事件
等更多人從西班牙/加泰角度
思考支那/香港矛盾。

先揾返呢四個月嘅失踪者,死傷者,同追究POPO同政法委嘅刑責先啦.

加泰係睇香港頭,大陸西都係啦.
睇香港點追究政法委同POPO罪責先, OK?